靜靜雞 真係好咩？

相信大家留意到勇武手足最近轉左靜靜雞
但問題亦都出現

第一 無媒體報道
冇記者再live住當區情況 好難捕捉警暴
一般和理非街坊 甚至連有呢件事發生都唔知
第二日報導似普通犯案多過示威

第二 人數少 規模細
上面講左 一般和理非難以參與 唔夠人數掩護同吸引更多人去 規模細 效果唔明顯
例如琴晚旺角一架巴士停一停咁 對市面影響唔大

塞路一定要大規模 多區 先出到個效果
紅燒狗肉 煮下野食先岩靜靜雞

靜唔係叫你3個人去塞路，係叫你快閃爆完鐵即走，裝修一樣可以3分鍾閃

吹雞又比人話鬼開post公審
地下化唔洗軍師出黎

其實要睇具體嘅situation咯...好似食嘢咁，你要增肥同減肥，食嘅嘢都唔同啦

Push

有d道理

我都發現有呢個問題
有冇得拆

裝修要有街坊幫手cover 如果唔係好易比便衣/鬼捉
所以和理非活動要keep 住搞，但唔係次次都有裝修呢類的活動。 等對家鬆懈左就裝，裝完就做返街坊走

第一 無媒體報道
冇記者再live住當區情況 好難捕捉警暴
一般和理非街坊 甚至連有呢件事發生都唔知
第二日報導似普通犯案多過示威
<<<靜靜雞最高境界係快閃到警甴都未出黎就搞掂
冇警甴何來警暴
第二 人數少 規模細
上面講左 一般和理非難以參與 唔夠人數掩護同吸引更多人去 規模細 效果唔明顯
例如琴晚旺角一架巴士停一停咁 對市面影響唔大

<<<第二
和理非有和理非活動
靜靜雞有靜靜雞活動
做咩咩都要和理非參與？

冇或者效果低好過比狗咬

發聲主力應該係靠和理非